[I/A]Dragalia lost ～1001 唔開POST????(66)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
木屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

幾時同白貓合作

D圖都唔知邊度搵ge
張張光斧都唔啱size
邊個玩打格仔ga
下次改返好啱size ge放上去

就係知黃腳雞會開po

光斧改到120p
笑到我

垃圾game抄白貓

光斧圖搞左我5分鐘
搞完仲未有人開POST...

日本仔5ch都有b害
不過係b害lily

更大ge都有

又b害

搵唔撚到光斧幅圖

張圖而家咁算唔算另類迫害

笑死我

苦來了

玩咁大

有星星 就呢張

辛苦晒

火斧定光斧？

搣走兩粒星ok?

加多粒星 ok

不推薦

就係多條黑邊唔識變透明....

解包?

變晒做紅色, 白貓咁, 神解

放返光斧入推薦

暗弓上返神枱，麻煩改造極力推薦

咁你又唔開POST
圖呢?

唔准逼害水槍

邊個玩打格仔ga
post返張原圖出黎好wo

我都唔係1001 等我中左先改

咁頭先邊個1001呀? post呢?

GAY巴啊

識玩

仆街 搵撚到

下次我開po要幫水槍大平反

but
優良傳統

咁你又唔開post?

拿拿臨3小時推爆佢開新post啦

聽住先啦
你中過幾次1001都未見過你開POST

風未起

召

喚

做咩咁留意我

原來係一對嘅

依D野唔關我事

莉

一沉不起
成個月無新活動GE flo
今日有啦, 但無晒動力打咁.....
d激情去晒邊?

大師想加入?

碧之勳章
我想問打高級咪多過 超級

唔太岩我,其實我都算係LLC

計番體毛比例好似係

頭3個兩倍箱打高級
其餘一律超級

想屌

我架 我屌你呀

THIS

咁你屌我 我屌佢

is

g

終於可以迫害另一隻光斧

好撚正

呢隻我想屙煙

望落好大好軟

最可愛一定係斑比

正到傻

你就黎冇電

呢隻似送

抽新火短

係 諗唔到邊個可愛過佢

Your hate巴/gay巴

個更新正
可以自動打箱

9妹呢

9妹一定好淫

依個幼左D
愛莉差唔多

送呢隻仲正

依家正 正皮

12支全部都好淫

stop ff plz

特別係狗

成班仆街講咁多嘢
圖就得嗰幾張

狗女晚晚幫我奶

點解可以著成咁

你想要咩圖

下半身同冇差唔多

一睇就知淫底 有錢就可以上

又唔改返做風屬
木 木 木 木夠未啊

如果梅兒沙 係火短個名

咁羅吉娜 火斧叫王子幫手就合理

姐係Cy叫我地課金救佢

似乎係

我打帝超打到最後d日本仔成日話等等, 係咪想打多d怪跌多野??

應該係

係

多d花肛岩

理鳩得佢，咋咋臨殺撚左佢燒毛開多場，迫佢地課多啲

呢隻肯定抽，咪FF，唔會送

送既話佢賺少好多錢

4幻神

程巴專業分析送火斧
今次有丁丁玩了

睇唔明 唔好意思

每日箱打高級, 拎銀章 (大缺, 整武器, 升職建用好多)
無每日箱就打超級

變身巴,4頁巴,飛巴,gay巴

萬聖活動期間想刷到光奶/光斧開首係咪不智
已經3開咁刷

呢張咩卡黎？

圈住果個係火龍女黎

完晒活動啦wo

仲刷黎做乜？

等新活動刷火5星仲好啦

巴打做咩咁睇唔開

3. 自動戰鬥後續戰會自動進入 Auto 模式，Auto 模式會自動打寶箱

31號去淘寶買首抽吧啦

鐵匠妹係主角群之一
送都合理

主要想要光奶 用途好似多D 下個活動想話就要等31號

你又好似岩 咁應該係得4星

幻神開波屠真龍未

有搵過 有人賣幾個5星既首抽ACC 等陣問下幾錢 或姐有無巴打知價

毛最大變12條，上限99
團戰AI會攻擊出技多D
用毛打團戰EX都會消左個EX，但用毛打高級都有機會出EX

又唔見南瓜妹有得送

想要火蘿蔔短刀多d

who is南瓜妹？

條龍？

咩係南瓜妹？

講真如果你真係好鐘意果隻角色
我諗都係唔好想game送
送得俾你既 你肯定唔會用 一定廢

你有邊隻主力4星係送而唔係抽？

又派十抽

呢個cosplay淫婦

咪送左隻原裝比你

而家係唔係一共派得2次10抽

一直覺得光槍好似佢 唔知係咪錯覺

原裝無咁淫

火女先似囉好冇

早見聽把聲都夠丁幾次啦

有無人知

我乜都無抽過，而家得2張10抽券，
岩岩先update，唔覺得有收過10抽券

火短比我嘅感覺似佢

課一課就有
我就係成功既例子
所有迎擊/龍都岩用

火女似呢個多d

我要晒

想佢新增房主踢人功能

暫時每次活動前都派一次

開放完個新活動先有～

呢條女勁過火短好多

同意 唔洗再NG

即係而家2張，10月31日再多一張？

呢個真、成日有d 仆街入黎又唔準備，阻鳩住曬

日本仔講禮貌 唔會整俾你

今日個10抽券係系統更新所以送，聽日強制更新後送
同之前活動送10抽券係兩件事，所以31號有機再送10抽

呢個都好勁

開AC果陣首抽都好似派過一張

真龍團開波未？

唔記得啦😂
已經抽曬
不過至少送左兩次

次次活動都送10抽券真係好開心
機率幾低都好....起碼有得抽

活動送d石都夠10抽＝廿抽

想跟佢學錬金術

點解可以咁正

2350露

每次都搵理由話送，感覺係唔想比我地以為每次都會送
到底我講緊咩野

10張卡 (9張3星 1張4星)

佢送咁多次，到下次再出活動唔送果陣實俾人屌

非課玩家 萬眾齊心

光斧打手報到

唔送就棄坑 仲要閪機率

似係將d bug賠償 當活動一齊送
姐係送少左

you are already dead

要小心某個巴打

上次萬聖節送果張好似都話係更新送

佢第一二次活動都有送
之後都應該唔敢唔送掛
留名睇燈走個十抽

上次個張呢度有巴打中左光槍

大撚把啦
上次幾撚多歐洲人免費果張中齊曬萬聖節角

班撚屌潛哂水啦
31號又上嚟架啦

唔送既話一齊屌柒佢！

老任都無面俾！

我係其中一個 冇潛到

風活動 冇火角 準備比人杯

仲未收到今日果張10抽

請你離開 呢度唔歡迎辣殺

點都會送返隻活動角

男豬呢?

今次AI醒左!
用活動火角呃戰力應該夠玩

早早棄掉

卡爾好似唔錯, 有70血時 +8%攻

用風法打活動 會唔會比人ng

幻神未上線 繼續肝gbf算

唔係好明尊招技係點
乜撚野架式

NG

水帝超屌你老母可以冇人打緊隻王
3條殺都唔知去撚左邊

有咩咁難明?

出完技斬完咁點？個架式係點？
打完仲有buff?

名黎架姐咁執著做乜
招技就係要疊BUFF
1層2層
明未

用一次一層最多三層

我都收唔到啵

？

哦 即係 出一次1技 疊一層 出第二次1技 疊到第二層
愈打愈大力？

咪又係光槍咁.....打中怪就升技能?

終於肝完1125粒花肛癌

睇文字似係加攻, 似係加1次, 再用技或一段時間冇咗BUFF

十抽券

我都冇 唔係31先有咩

一隻5星光角都冇
鬼知咩

聽日11 點強制插入後派

請注意：活動更新完(31/10)先派十抽卷

中文is excellent

!!
原來喺咁

自膠

彩鑽王
開始翻譯 / 整攻略

我尋晚睇過吓佢講水屬,
我眼發晒光, 咁多4星3星水角咁好用

有邊隻好用? 我懶

水屬托鳩咩水活動都完左
下次又出新角你又唔用搞3星角

屌終於放工追完post
暗弓buff完好似仲係黑錢咁既

水屬

火屬都好似有

其他佢仲整緊

其實係FIX左個BUG
冇BUFF到

點解wfc會變左黑錢

隻風弓仲係雪櫃
點解要中風弓咁黑仔

濕身技!
我唔太強求5星角, 因為3, 4星角都唔錯

弓職????
你認真

弓職唔係今日平反左咩

普攻濕身咁痴線

射到你濕晒

呢隻又玩暴擊,
打機, 有愛就得
制服隊會好悶, 唔同人用唔同職

無課除左首抽5星要再抽到既機會都好微

濕身wor
中左後面全暴擊
雖然十隻王九隻抗debuff

等睇有一隻新5星 = 隨機予與異常

其實弓有咩BUG?
我都冇特別留意, 早期抽到風弓, 儲力射帶2技 有暈 幾好玩
係普攻, 技能輸出 同 法師好似差得太遠

就算5* 弓有60%都成日唔中
出100%先算

只係改左bug 都係咁廢

兩位飛巴 四葉巴 準備好未？

弓職就算有冇bug都係廢

我初頭諗住玩1,2小時, 冇任何5星的開局
玩到而家,都幾好玩
遲下唔知會唔會分埋人類, 獸人, 精靈...類

四葉去左打gbf了

準備好

上次南瓜巨人都會中麻痺狀態, 果時覺得送的光弓都唔錯
係衣着有D..唔太識欣賞

子供向算係咁

係咪曲線屌緊弓手
我睇唔透

呢期最旺哥布林
哥希林龍化

佢講晒點解弓職廢

岩岩打完活動劇情

技能 狗仔式

我唔準你再迫害弓手,暗弓世界第一

滿血條件個d 一陣出d火山雪地深海關 強制每秒扣hp就和味
睇路啦

子供向! 學多樣野
我一開始以為係女

真心覺得幾好玩既, 係冇法師咁強勢, 法師儲力攻擊都好似快過佢

然後出新卡防止地形傷害 fatfat
劇本都幫cy諗埋

今日一定要搞掂

風法準備收皮架啦 而家勁成咁

我仲諗今日12點前ko Tim

講落都似弱版法師, 儲力攻擊都慢
係COMBO數多

下次水活動就整個深海關 因為冇氧氣每秒扣3hp
等你有風法都用得唔安樂 局你抽新角

無晒石抽了

應該得

飛鼠巴呢

COMBO數多有咩用攻速低都係垃圾

佢唔係話11點咩

諗定課咩包仲好

Hater打哂gbf個活動未

佢都可以考慮 更遠攻距去BUFF弓職

第一日單抽爆死到今日終於一抽風法

利申0五星龍

冇人想知

有咩用,D箭分開,0距先打到傷

男人黎架

唔緊要 大師都係g

bye

個身體係女就得

啱

我都冇5星龍, 玩過模擬抽蛋
原來5星龍符咁多, 5星4%...都好難中5星龍

都係鍾意大波多啲

想カリオストロ幫我生仔

真龍

@日巴，飛巴，小心巴，4葉

正呀屌你

等你咋

過擋玩gbf啦

大到第一眼以為係魔女拎住d藥水瓶

開台

白毛

Gbf最淫係咪BBA

返緊屋企
你地齊人過左先

大學最淫都係BBA囡

係獸耳大姐姐

見證神蹟

都係呢個台?

係

含大

觸手play

LIHKG Dragalialost 既台

呢隻先係最仁

屌 呢個正

問過奶刀未

. gun

本來諗住買呢隻FIGURE
但係太大隻無位擺

可愛先係正義

好樣衰wo呢隻 比例又怪

最缺錢
其實暫時好似無乜需要升？

巴打走先 我幫你頂住

我講得出就唔怕俾人屌 黎啦

巴打你都走先 我幫你屌住

大波靚腳

抽唔到啊屌

飛鼠巴做緊咩？

5131665

冇人理我隻美道沙

有日本信用卡

咁西面 唔屌唔得

啲女咁大波要屌穿幾多部電話個MON先夠

尻

8701542

呢幾場熱身

1907655

更新左多左成千戰力

4242903

好想抽泳裝 要等到出年
無理由冬天會出水著

會

每日免費10抽中左

好想要光斧水著

之前係夏天出聖誕角

6541821

好混亂 究竟呢到係gay定lolicon

想佢出泳裝小美

your mom gay

用情人節個個頂住先

過左或者有位 我可以打

我去賭球先 如果唔係31號沒錢課金

1810869

有冇貼屎

抽唔到

想跟

踢緊啦.....

hater好似話鍾意比人一邊 另一邊再吉小妹妹

7477117

抽到cy爸爸投降

新POOL 會出咩角呢

加油
有冇人一齊搵周公在觀眾席幫大家打氣

Hater話頭四個打贏佢送龍上限啊
梗係要睇實

31號下午2點再答你

如果依家新手入坑會唔會太遲？

大家係玩咩服？

唔會
世界服

7160906

嘩你呢個問題好耐冇見過

火主排隊

因為呢排得閒想搵隻game 玩
見到好似好多人玩咪想試下入坑

0677900

熱完身了!!!!!!!!!!!

可以去淘個ac
or浪費自己人生去刷首抽

8796134

跟住re左

唔好害人啦 人地嗰肝仲好健康 頭髮仲好濃密 膚色仲好白

flag

loop熱完身

玩緊非洲服

好好玩喎

不如玩 shadowverse啦

黃疸

唔識玩卡驚

5652160

6812674

6160142

7392803

5672437

新手想問 點解成個post都係數字

上次班鬼佬咁快爆到下個POOL係咩

房id

8858826

條龍乜撚 同尋日好唔同喎

領虛寶序號

bug?

唔該你 岩岩我入左去 啲人不停ng我
唔知咩事

改難咗

4185224

直必腸與真心腸

3764590

真龍欠補師

高傷左定點

暫時人腳

真咖 有個叫真凶好惡
不停兇我

@賤巴

バージョン1.1.2にて、「真ミドガルズオルムの試練」で真ミドガルズオルムの「ストームチェイサー」の攻撃が本来よりも多くヒットする不具合が発生していることを確認しております。

現在、原因の調査を行っております。

進捗があり次第、本お知らせにてご案内いたします。

プレイヤーの皆様には、ご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

又花式送石

屌 手指hi一hi飛撚左過去

1971715

真點真.真龍

9619094

在版本1.1.2中，我們已經確認真正的Midgards Olm的“風暴追逐者”攻擊比“真正的女中音奧林匹克的真相”更多。

我們現在正在調查原因。

一旦取得進展，我們將立即通知您。

對於給您帶來的任何不便，我們深表歉意。

6274336

有冇考慮fix左再打

我地打左咁多場 有冇得送多啲野比我地

打羸server先有紀錄

50石

即係玩鳩我地
其實真龍好撚易打

last hit

5481667

新更新先有bug
舊版冇

屌 走唔到啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

自膠sor

7687478

所以今日幻神又過唔到

8526856

岩岩0:10死左 如果唔係過左了

又係你累事 加啲油啦

多謝課長花式送石

6022793

第一次咋

點解死左既

7091637

就黎打左3日3夜

我屌佢個老母

7893214

早可以hit多d

end game小心

9217845

5179523

5516397

我引龍

吹波

9702730

6320316

1290603

0596380

1444522

1240860

3133048

抽極都抽唔到五星光補
兩隻二選一邊隻會好啲
利申：光斧 萬聖節光槍 莉莉

幻神專屬推post方法

8776105

想死

4455758

唔好企我後面，我引

7426634

4330025

遲下買黏土人
自己改

8415401

1607567

絕

5873053

2559317

原來離遠都中bug

而加有自動真係勁撚方便
刷到佢絕種

Wc 洗個面

7422950

2192907

有冇意見

7318323

再試幾次

有必要用補？
一定要光？

光奶火奶>>>3星光奶>>>>>>>>>>3星水補>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他補

下面果隻
但係下次活動係火屬 留資源升火角好d

岩岩打咗場暗超，唔知中bug定隊友開掛
隻boss唔識打人，陷阱又唔識吉人，任人魚肉
咩事

四葉草表示 唔關我事

點改

0276133

今場打得好快

7130726

3554173

好快死?

今場都快

7532358

下次留招2技等埋break變龍打先

5769182

1581218

2479033

眼花

0971409

7614354

8066832

夠鐘出疾風，小心

2941084

完龍小心打

冇

2940184

儲唔到氣 我屌

4465543

次次立完flag立即輸

2159988

打多兩場，年紀大頂唔順

小心ba 入?

8169173

今日又攞到新技巧，加快打break

佢應該o訓左?

係 準備瞓~

你打唔打

試兩場？

謝啦大家

7574570

頂

7679793

3682187

最後

ok

謝

謝謝~大家晚安

如果有火斧應該會輕鬆好多

晚安

欠人？

我見到飛鼠

係咪唔洗瞓㗎

痴線你地唔訓我訓

有團 好開心

佢唔夠血

其實要有火斧先可以1600血

唔知邊個手多多改真龍輸出

88

辛苦了

聽日開新pool
諗住過下手癮
順便洗走非洲手氣
點知....5彩
我聽日凶多吉少啦
點算

自動打有無得打埋箱
次次都睇住黎打

岩岩更新左，自動會打埋寶箱

扑

暈

如果係出5星鐵匠女 我會all in

課到有！好！.jpg

其實版頭果堆圖我係wiki偷出黎

你條撚樣搞B害又唔出原圖搞到一眾巴打比啲新手話我地小圈子

就係果班大圈子迫害我亂排序 反對呀法官大人

用一百石回體好似好唔抵

反對有效
但理應加上:本排序純屬個人意見與本po立場無關
以正視聽

好想用火弓打真龍

每日3次40算啦
100再上係180再上就係250 好似冇頂

下個pool出5星火弓就all in

免責聲明: 投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明，並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可作出有關投資決定。

請出招

普攻每秒連射5箭
蓄力 = 穿心箭X5連發
技能 = 龜波氣功

咁你抽唔抽?

話說NULL巴返工都有時間玩手機

今日休息

你個到請唔請打雜

洗廁所

打雜呢d搵幻神啦

考慮下啦
對弓角有陰影

洗廁所都有尊嚴

鐵頭功呀啦?

生活姦難

咁長你改啦

簡單D啦

本節目內嘉賓的言論純屬個人意見，並不代表本台立場

有風法都冇用 冇龍

課到有

2:00係咪火pool呢

聽日喎ching

我隻火短上左432，而家唔知上434好定開始做5星好

係 聽日個兩點

我既意見係，做4 星就預左比過渡角用，例如暗短 水刀 呢類，如果你係煲盡佢就應該做5 星，有潛力再上

張不課金同意書呢？係時候拎出黎比大家簽

出鐵匠女可唔可無數

有風龍都無用 無風法

簽

留名等睇個個破防

好想要武藏啊

遲下出風活動咪抽爆佢

依隻

海豹上水

新的挑戰者

歐洲人揮手區

冇課金龍
整嚟擺

聽日咪有囉

新手聽日入坑既話
每lv都多6毛？

你長開24/7 咁打 比你一星期你都唔到80 LV啦...

追主線都夠煩

我諗住聽日先入坑好似抵D

又冇新解包 又冇新角 又冇討論
此驚已死

今日入坑 唔抽 直接衝左主線 用一開頭d 4星角夠做

去畫多幾張H圖比大家討論

me do not know draw

主線角其實真係夠做

天音上色未

... 睇多D 真實圖就識畫

冇遠攻點打水龍
得隻2200戰既天音

天音打晒五屬帝

睇幻女圖會比FBI拉

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play
每次kkbox聽緊歌
一開game就停
有咩方法先可以聽到？

正

谷上4000 戰

全部r入場
冇出過力

天音真係咁勁咩

勁靚

呢樣我同意

屌果啲銀色石好難farm

係咪聽日1400開新活動？

有無邊位巴熟黏土人

唔識簡屍

袁生

依家停手仲黎得切
轉整天音/火女可以晚晚J

火女
舔陰

我晚晚J緊

新角

條龍掛機

紅黑
黃黃
藍灰

依家興auto

天音真係打晒5龍，打帝都冇比人NG[black] [/black]
(3200戰)

次撚次想行一細步佢都同我碌左出公海

我2千5戰已經帶佢打5帝

鳩A兩下就回好技真係好癲

5 星武招技都好勁，1技可以炸死王同身邊所有卒

有10抽卷啦

gogogo

等聽日好啲

女

我等緊大波既

光斧留比你

巴打 忍住呀

佢係肥呀

10連到手

整完水劍

整水鰻魚

淘寶

整埋張卡

你而家睇緊既係
蒙面超人龍騎

今集嘅蒙面超人 龍騎將會暫停播影

儲多一星期有5* up先抽10連

5星UP? 定100抽

聽日係咪無新pool?

想做勇者抽左張十連佢?
應該會有

無

邊到有資訊

送左張十抽劵

抽未

稀有怪果隻石頭有無方法打？

抽得啦

緊係留新pool 抽啲三四星

抽10野唔中有up

今次要中不死鳥

睇個通知好似無講有，定係我睇漏左呢

更新左auto會打箱

師兄啱啱出翻嚟？

變龍，3 level 未見過唔知

慘

咁而家黎番個十連先

降防

有無人已經用左十抽

我
未用

抽到好多150露

我屙煙左

有冇中邊隻雞

如無意外聽日會有新五星角

我指聽日屙煙左

今日搵鬼抽 除非提升中獎率

我指聽日你有冇中邊隻

新人留名

月尾正常都有6%
GBF

我feel到我中左

抽到7% 囉

你抽完咪提升中獎率囉

中左aids

昨日我中左木法,今日比個機會你地啦

今日會講聽日個pool有咩啦掛

2點應該有

依幾日打龍真係打撚死人

贏咗我要燒佢春袋

4頁巴打算課幾多

太夜集中唔到精神

4個月包

我都係

4隻菠菜

宜家打啦咁

好過冇

唔贏你地春袋燒埋一份

依家唔得閒

好驚聽日唔小心中左暗弓
諗定點寫信叫營運換做3000露先

3點名：這是全程中非常關鍵的一個技能，對這個技能的應對決定了DPS的上限.boss會連續點離他最近的人三次，朝這個人的方向突出風球，風球是路徑傷害+擊飛，隨後落地化成旋風持續傷害+擊飛，可以用技能無敵規避。注意這裡的關鍵在於離他最近的人，也就是吐息的方向是可控的，所以此處由一個輔助的DPS來拉龍頭，讓主力DPS最遠距離無壓力輸出，可以打出大量傷害。最優拉龍頭的人選是火天才，天才的1技能無敵時間極長，且自帶突進貼身，選好背對其他三人的龍頭方向，在翻滾躲掉第一個風以後，直接貼住龍開1技能，可以讓後面兩個風落在同一方向，同時不耽誤自身輸出。我們由於不帶火天才，選擇的是火斧拉，相對而言吐息位置沒那麼固定。不過對太刀來說，保持最遠距離輸出，並盡量不要和拉龍頭的人處於同一面向即可。中了吐息的話要別動讓擊飛無敵抵消落地風，要么用翻滾受身躲開，不要狂點屏幕，會導致你空中原地受身，落地再吃一下風。這個階段完美輸出的話火刀能直接再次打滿1技能的SP。

睇完覺得又升lv、實過!!

聽日如果有阿耆尼up,用多一皮去抽

飛鼠火短呀
正

支持

tldr

抽到就有真龍打

新40%血火龍

我成日死喺噴風，原來我max range打就可以完全唔洗理

中咗風成日又受身落地，搞到連hit死，呢樣又要執執，練好呢兩樣就掂晒

支持出新龍
唔想再抽到40攻了

40血火烏

30%攻血

更新完 戰力無神神多佐咁多?

大大聲同人講自己係弱智

菠菜 火龍

如果有我課多pack嚟抽啊

宜家屬武1.5倍BONUS會反映係戰力度

佢有暗弓咩

有冇得出+掉率嘅龍

かぐや

冇大志
一定要5星加掉寶

出加跌錢ok?
成隊都入同一隻

兩個人黎 我估貼圖嗰個意思係練暗弓都係傻9

係喎屌
眼殘
好想知啲人點認佢

希望新龍係濕婆

聽日風屬活動 練非火屬既都係傻鳩
不用分那麼細

呢啲係用黎救世界

有個話暗弓都練咁高 神人
台狗真係客氣

問個弱智問題..爆發攻擊未OD之前..打怪會唔會加快條OD條

想知依度暗弓係咪賤過地底泥

you mean this?
World of Final Fantasy

你都有玩啊

條傻鳩真係傻到透

我有40環80lv 5星武1段0突 打下光帝光龍ok既 但唔會再升。

呢啲先係濕婆呢架ma

同人講我練左隻垃圾

PC版玩過下
不過玩左一排, 又強逼性發作睇住攻略打
悶悶地就停左了

岩岩街場光帝見到暗弓比人NG
邊位巴打

抽極都抽唔到5星角
唯有課新手包
火短 想要
尊 想要
水劍 想要
水槍 還好
風法 想要
黑人 唔撚想要
光斧 已經有 唔撚想要
光奶 想要
暗弓 唔撚想要

有一半機會以上抽到好野
一陣Lunch Time抽先

佢深信升完5星屬武
暗弓將會變T1
唔好話人傻

係愛呀

我已經估到你會抽中咩

我又未試過俾人ng。

2日後11月1
又可以課包包了

口裡說不
身體卻很誠實

中暗弓!

認清隻野係shit仲要升先係愛
盲目FF隻野會勁=撚様
台灣後者最多 仲要誤人子弟一齊踩屎

確定左係抽火短?

cy d hacker已經link左你個連登同game acct
中！暗！弓！

係暗弓啊 一定係暗弓啊

而家台狗又ff緊出錢關超級

台狗除左做愛就係FF

睇得佢地9up多法國自己其實算正常

但你都係4機佬

如果聽日出5星火弓我就all in + 升爆

前提要係女

你都係

真係中暗弓就可以同條暗龍一齊自生自滅

我鍾意白虎嫩穴OK?

我係呀

個穴要係前面唔係後面個個

後面果個好玩過前面wor

泰國變性人

點解你地咁hentai

第一日已經有人用風法加龍去換暗弓加龍，就知其實暗弓先係大佬

想知Hater有幾多個男朋友

得我一個 其他都係sp

弓手

唔明啲人點解吹奏暗弓
對住條暗龍打晒飛機咁
台仔真係傻鳩

cy:收到
就出隻火弓女, 能力廢到爆炸既比你抽

要點先信我唔係機

遠攻安全 暗龍又加血
企到最後就是贏

宜家7.5%

俾人後入唔一定要gay

同boss 一齊企到最後

天音上色圖呢
唔出好難信你唔係g喎

最緊要5星同埋係女
其他野用愛黎搭夠

聽日應該輪到菠菜pu喇掛

是但啦 有人唔洗pu都係咁中架啦

好mean

練緊呀
hea緊

希望聽日個個都抽到菠菜

暗弓安全同穩定輸出已經屌打光斧
宜家重要開始buff弓手
睇下邊個笑到最後(一定唔會係光斧)

40%血up，到時菠菜到冇

日本果邊傳聽日出火槍

我唔要呀

fake

點解 老夫後面好嫩喎

你講咩啊 光斧都可以同boss一齊企到最後

真.

有回血技...
又加防

弓遠攻已贏光斧

點解會咁
棄驚了

加埋暗龍bb無得輪

不要爭！
暗弓5星暗龍光斧貞德都可以企到最後
同boss一齊

每日迫害光斧（1/1）

Mission, 強化包包最抵課
想問月課咩包

屌你 笑撚死我

我而家可以做乜野

人生贏家

神算子

你而家可以同boss企完場

弓遲啲大buff
你隻光斧可以收皮

升火斧都有機打真龍

場場都比你企到最後

.gun

有冇貞德？5星暗龍？有已經係人生勝利組
贏在起跑線贏到去終點

認真問
第一次玩game玩到咁冇方向
好無助

光斧暗弓
爆機組合

燈到你中

兩大五星角齊左 坐定等改版
琴日先有巴打係到收暗弓 1000蚊

我算到你會抽到菠菜

你升光斧果刻已經行錯路

nam la

好認真, 兩隻都可以同boss企完場

收到風暗弓個普攻將會上修到單下1000up

坦到最後

又巴哈?

又9up

你唔要我要,反正我肚餓

中埋貞德同5星暗龍 真係無得輸
場場企到最後！

你地玩撚哂啦
暗弓配暗龍

又迫害我暗弓bb

爆機啦

立於不！敗！之！地！

無人迫害

暗弓暗龍都比你中晒
仲點可能會輸

輸字真係會唔知點寫

重新出發
光屬活動見！

光斧暗弓 被迫害嘅Tier 1

仲未有解包消息架

唔緊要啦

認真我覺得中暗弓真係無乜問題 反正遲啲都會再buff
反觀光斧就真係無撚得救

仲有40抽
求下上天比我中隻火短

又一個無得輸

你又冇電啦歐洲人

上天會聽到你嘅訴求
中到你手軟

咪charge𡁵囉

個人認為每一隻五星角色一定有派上用場既一日
如果出真光龍 ，或者需要相對抗性既，暗弓咪發輝到lo
隻game只係出左一個月咋
甚至乎好多四星三星角都值得升
利申：有光斧有暗弓

點解弓可以比任記迫害成咁

如果可以繼技就係

巴打好正能量
覺得暗弓仲有希望

我用45%龍再加雷曼苦主都好好過暗弓

到時出隻發狂近戰真光雞迫你地用暗弓打

認真想求方向
而家應該比啲資源火斧？應付下個活動？
定係繼續煲爆隻光斧啲環？
定升暗弓暗龍
定等運動睇下抽唔抽到下個pool嘅火先再算

你仲有咁多石 抽埋聽日個pool先啦

等睇聽日送活動火角

幾乎肯定每個屬性都會出真龍
睇交換所就知

有火龍先升火斧

冇就

咁火短呢

想像唔到暗龍會點

多唔多人儲定個5* 武舊野？ 屌好想買定先
但依家連一階都未做到出黎

火短今次活動應該mvp

仲唔講聽日抽咩

一開始吐全場口水

你指舊石？必買

力架火弓+菠菜

同埋光斧絕對無大家講到咁廢
總會出一d關卡係要有耐力，
或有大量小怪
到時一定光斧天下
萬聖節光斧都蠃光槍啦

風弓 弓職最後希望

重要係地下多10妙

真龍？

打得宜家？

今日我off

你打定料等活動升新火角啦
呢幾日仲有火料長開，你仲要升火建築，唔刷返千五六粒細火珠唔駛升

好似有撚排咁
得兩個星沙
進化做屬武要10階鍛冶？

咁無哂希望了

@小心巴，飛雲，4葉

型撚到

光斧贏光槍 ？
今日聽過最好笑嘅笑話

抽完下個pool再問各位巴打意見

幾日前光槍先比人迫害完

光槍普攻同蓄力好似廢廢地咁
可能我唔識玩

萬聖節呢啲垃圾關卡 我求其拎四星都過到2min

迫害光槍 正式開始!

最後4分鍾

OK 我可以打一陣

倒數做咩

OK

準時收看

光槍攻擊段數高 回sp係近戰最快
唔講技能講呢樣已經屌打光斧十條街

我FEEL到我隻火鳥要黎了

講咗十年喇

技能傷害輸好多啵

150 露 GET.jpg

搵條片學下先 雖然最有愛係風弓

我未拎體呀仆街

屙住💩準備又要一抽5*

一日一次既菠菜豐收日又開始了

差一

小心巴，飛雲@

有野更

D毛變左金色既

MK?

活動期間羽毛回快一倍

姐係又要半夜消毛

返緊工 睇吓一陣有無得早走

同我鳩毛一樣

有得早走

老世

請唔請人

每日回體 同啪石回體 變左回12羽毛

你係咪講光斧

咁撚多毛
好肝

半個鐘回一次毛

60連
放棄人生

有時真係忍唔住笑

光槍兩招傷害技+buff+回血＋回sp已贏
你講下光斧有乜撚野用

勁，咁都中2條菠菜

31號會派好多毛

增加一倍毛,然後又回快1倍毛

新一代 菠菜

你後繼有人啦

菠菜之鬼

嘩,好多老夫

5741235

諗住單抽唔中火鳥就10連
結果都係冇

菠菜孖兄弟

4星火鳥有無突爆既價值, 差一隻 有火補 無光補

波菜暗龍大師
兩隻神將都比你中齊

老夫要獎賞你

有

係時候包月買金鋼晶

點解唔等下個POOL

覺得自己都不太差

大師:再課

諗住1次10收手...結果忍唔到

最尾一日先忍唔到
你都得架啦

下個POOL不死鳥up

仲有30連係點
係咪收埋d好野

大師係想依家幫自己轉運 聽日再抽

點解會依家抽

抽幾下就出咁多5星龍都俾人笑

光POOL抽菠菜已用盡所有運氣

我清下體先

大師新招推po
佩服

做咩咁多體

痴撚線

佢呢幾日每日打十個鐘真龍,邊有時間清體

送埋D毛應該呢世都用唔完

十連劵真係唔會中五星

嘩屌,D課長咪一野回成萬條毛?
打到暴斃都得

金毛

會中

90 LV * 6毛
加月包既 6 毛 * 30
之前食翼 既6 毛 * 20

食到120LV都唔係問題

屌 我個肝
食緊中藥都唔掂

單抽左20下仲有用1500鑽唔記得影

我應該補6x150左右

咁佛心咁公平 真係俾返曬你
打足一個禮拜都用唔完

剩係30日果個包我都補好撚多
仲未計90LV之前升級果D同上次送果D灰用左大半

1個月都未必得....
升LV 回既毛都比返你..

先用先享受

課個靚金 g持下先

課多個體毛

依啲必買

30日包都補?

決定拎曬去錢關刷錢先

等hater巴仲話邊有人會用毛入EX/高級

哇,佢咁樣計法計死佢

戰力加左咁多既

正常發揮

想清下啲毛毛
搵場搵咗十分鐘都搵唔到

(90 + 30 ) 6
最少 540 毛

150

都係唔入

720呀

點會,set個program自動極架喎

通常呢d統一補償就算啦,估唔到佢跟埋唔同人情況比返唔同

學香港政府
要請一班人返黎計點派錢

日日都有毛同人共♂鬥

係咩

原本預計要多個禮拜先整到隻人打真龍,依家

利申火event淨係用毛打

有冇人預感聽日D活動好肝
DOUBLE上次
12000金

佢有講最少架 姐係可以大過

再請班人逐個派

唔通同你人手一個一個acc咁計咩

又派10抽, 真開心

可能人地公司出糧人手計

要請工讀生

cy邊會咁on9

cy真係識玩
明知聽日全世界既game都開活動
即刻派撚到你用唔曬你綁住你等你無時間走

似係

2018年啦搵個大學生都做到啦

風法終於改左冇得疊減防

其實個server入面有人開工

cy爸爸萬歲

你入人協力場試完再問